其實去撚d ptgf係咪好衰？

其實去撚d ptgf
係咪好衰

樓主On9仔黎？幾歲

Yes I am on9

欺善怕惡 樓主呢番說話夠薑去盒仔講

收手啦

一起樓主底，哦明哂

唔係唔畀撚
但你撚得好柒
好似去教書噉

冇人做雞叫雞既話你阿媽點幫你供書教學呀

連登竟然撐ptgf
分分鐘你地條女之前做過ptgf你都未必知
咁又係 連登咁多綠帽post

究竟仲有幾多on9可以用錯笑貧不笑娼

你可唔可以試下諗野清𥇦少少

咁就叫撚
仲以為你撚佢地出黎

笑貧不笑娼
係咪搞錯咗啲嘢

遮哂名咁 咁大頂頭盔 用真ig約唔到 放上來想公審？

撚完都覺得自己衰
唔通仲公開埋條女個ID衰到貼地咩

睇下大家點睇